我提議警訊

應該請幾個南亞人做演員
無佢地做罪犯好難投入騙案劇情

應該講下休班警對香港治安既貢獻